(我鍵戰唔好屌咁大力)有關街頭抗爭既想法

1. 火魔
- 距離實在有限, 而且太散, 而且人數買少見少
- 未來大型街頭抗爭攻防戰時, 應該要盡量推前先扔佢老母, 一次過十幾個以上
( 加上而家D狗愈來愈估惑, 梓樂悼念都可以混D狗入面, 之後作個理由就大圍捕大搜查, 已經好難去到攻防戰既地步)

認清火魔作用, 唔好懶型, 要帶火魔到場已經好難, 唔好再留戀ploy銳武著火個情境,

你地要做既係, 唔好鳩扔, 狗方停止推進, 我方舉起傘陣時, 就唔好扔, 因為狗方停=狗方有安全距離, 唔驚火魔,

可行做法係狗方一停, 我地深呼吸之後, 需要有人大叫, 例如叫"有冇人想比賽呀, 有就跟我推前 ! !！", 有足夠人數和應後, 推前至距離狗方半個街口, 然後扔, 愈近愈好

2. 多用綑膜set rb
- 防止銳武, 白色van仔同便衣車突擊
- 比前線足夠時間撤退

3. 勇武地下化
- 唔建議
- 冇記者市民保護, 增加被消失風險
- 振奮軍心OK, 但士氣提升不大, 黎黎去去都係狗屋被火魔, 冇乜狗身體上既損失

4. 真點be water
- 夠鐘(例如午夜12點一定要散)
- 達到目的即散
- 唔好再留戀戰場
- 唔好有等埋其他手足走哂先呀, 保護其他人等等既心態

5. 場地
- 建議黎個九龍/新界大遊行

6. 全民勇武
- 相信都係理想既方向
(方法: 要突破TG, 需要大量豬咀眼罩, 希望有生之年可以睇到)
(突破TG 之後, 水炮銳武都耐我地唔何)
(我地人數上同埋流動性有絕對優勢)

7. 維持團火
- 大家都知道係靠狗方既嚴重失誤 (爆眼) 同我方既犧牲同受傷
- 同埋一D動人令人激動既晝面(夏愨道母親, 鄺神, 我要見指揮官, 梁繼平等等)
- 但兩者都係買少見少
(但要睇武肺過後既情況)

8. 新方向for和理非
- 一次性默站式塞爆行人路 (唔好企出馬路) (唔係和理lunch既形式)
- 需要預先準備(要有日程)
- 準備標語
- 唔叫口號, 唔好大叫, 唔好屌狗, 盡量安靜
- 勇武手足唔好rb
- 藍絲挑釁要忍, 大家都會同你一起忍
- 最多同D狗對望
- 可以癱瘓商店同行人路, 又draw到attention
(唔好有機會比狗扮人)
(有被捕風險),

推